打邊爐揀吉野家定大家樂？

吉野家

老實講
個啲唔係叫打邊爐
係叫湪麵

咪係，得果小小火妹下妹下咁

咁用電磁爐算唔算打邊爐

你都on撚鳩

大家樂，不二之選

因為芝麻醬, 吉野家

諗都唔洗諗，一定係吉野家
無得傾！

條撚準備

吉野

吉野家啦
大家樂個爐垃圾到
都滾唔起嘅

吉野家
雖然大家樂個湯底同酒樓既好似 但d料好劣

扑野家 因為有麻醬

噏乜鳩呀你

去大家樂周不時見到啲人帶料去打